大家包容下d唱歌大媽啦

我用google map揾左成日，想幫佢地物色一個可以滿足表演慾，又唔會滋擾人既地方！

皇天不負有心人！我發現依個公園真係完美！又大又靚又有噴水池！

最重要係我相信所有香港人都會支持！

其實姓林個位都係大媽黎

我覺得真係有得諗，果頭d人又有錢，可能一萬幾千咁打賞呢！

淋病會唔會晚晚走落去俾$500

佢習慣四點起身，班大媽要凌晨四點去唱歌比佢聽先有！